點解有啲杯天生倒野係會漏

成日倒啲嘢過去第到
啲水就沿著個杯邊流到周圍都係

倒牛奶jpg